Some were born to greatness, some were born to die.

Never knowing the difference, never knowing why.

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

But darling, you and I:
We were born to cry

應該開喺音樂台先啱

返去訓覺啦

Shitshitshit